CityU物理系有冇人對下assignment答案?

想搵人對下assignment
停咗課識唔到人同我對答案 今個sem Imaging Physics , Wave and Optics 都想搵人對